Coinbase理性討論

理性討論 嗌to the moon或者molamola可以出返去先

最新新聞COIN大股東沽貨
其實COIN唔用傳統IPO形式上市 用DPO直接上市 唔會發新股 唔會集資
本身就係要大股東沽d股票 市場先有股票可以買賣
投資前要做足功課ar

TLDR - Coinbase即使唔係最大ge交易所 但係係法規 上市地位方面係獨一無二 短期內係睇好加密貨幣市場冇代替ge投資 而且係大型機構開始投資加密貨幣ge取大得益者 最大問題係加密貨幣市場波動 & 點樣估值Coin

Coinbase係全世界第二大ge加密貨幣交易所 但佢美國註冊 攞左美國英國等等ge牌照 唔做槓桿合約 再加上美國批准佢上市 令佢ge地位同股票獨一無二 呢個係最大賣點

一方面 Coin係散戶市場唔係最受歡迎(連登仔都唔用la) 但如果大型機構買賣加密貨幣 佢就有機會係首選 事實上都冇咩其他選擇
Coin第一季業績預報 平台有2230億美金ge資產 其中1220億係黎自機構投資者
呢part先係未來市場增長最快同最大規模ge部份 除左食到成個加密貨幣市場增長 佢ge市場佔有率仲有機會增加 (自己搵返d舊聞有咩大行想投資加密貨幣la)
汁

另一方面 其他主要競爭對手做唔到佢咁合法 (亦唔會做因為槓桿合約屈錢太好賺) 甚至有好多唔同國家ge背景 令佢地好難上市 加埋Coinbase市值大 賺錢模式清楚 就會成為股票市場上睇好加密貨幣市場發展最好最大型ge投資目標
所以阿木一上市就要建倉

公司風險都好大 佢第一季盈利增加25倍 最大推動力係加密貨幣單邊大升市
即使係Bitcoin今時今日都未有傳統貨幣ge功能 最大ge交易因素就係投資 係升幅預期
一旦升值預期弱左甚至掉頭 交易量就會大減
所以Coin都想生意多元化d 做匯款甚至一d銀行服務 但始終都係好小部份

另一個問題係點樣幫Coin估值
佢ge麻煩係賺緊錢 賺錢波動大 好難揀一個合理ge估值方式
傳統交易所生意穩定d 可以簡單用PE計
ICE洲際交易所 forward pe 24倍 CME芝加哥交易所30倍 港交所39倍
Coin第一季賺7.3 - 8億美金 比舊年多左25倍
如果簡單當之後3季都賺咁多 全年就係32億美金(上限) forward pe 24倍係768億市值 39倍係1248億市值 即係股價大約~390至~634
最大問題係Coin可唔可以keep住全年甚至未來都賺到咁多錢 又或者甚至係賺更多呢

暫時有大行比目標價係500蚊同600蚊
汁

分析得咁清楚做咩啊 我叫人買 佢哋竟然用港交所黎比 仲話用人頭去計盈利
班友仔真係戇鳩嫁

睇返革爾都有分析過 coinbase

mo la mo la

點用人頭計

有冇入手目標價，個人都睇好呢間嘢

賺機構錢 好過賺散戶錢

好似仲有一半既股票未放
股東見咁上下高位應該會洗返落黎，依家黎講3百幾入 都未知股東會唔會走貨
睇定啲先算

好簡單啫，全世界有參與幣市既人仍然係極少數
只要你預期日後會越來越多人玩咁200倍PE完全唔係問題

crypto is a scam
唔好玩

果時未上市

唔係討論點賭錢 討論賭場股je

你竟然認真左
咁我認真返答你
唔係所有野都係炒空氣
有啲 coin 係有 application

食唔到雲吞麵就算la

施生 聖誕快樂

終於有講coinbase定位獨一無二唯一願意配合政府同監管又夠market cap既exchange ，基本上係獨市生意黎。

Coinbase最大價值係幣災冧番幾間CEX你就知佢好長期對手其實係DEX (佢地自己都係咁講)不過要睇7月ethereum 2.0升級係咪成功解決gas fee過高既問題

長遠睇好coinbase，但暫時覺得未定好價，睇定d先

想問下cfo沽曬係咩玩法
CPO沽九成又係點

我當你ceo要沽成派比人
洗唔洗沽七成
禁售期都冇
真係當人lulu

全公司都係菁蒼派

財政部有傾向監管交易所風險點計

幣市回調係機會 買exchange係睇成交量唔係睇資產價格 有波幅先有成交量
幣價跌成咁 星期一散戶必定會有非理性拋售 而機構smart money將會密密入貨

革 sir 出嚟

牛市對成交量好大幫助 正如股票一樣
Coin冇做槓桿合約 生意波動比其他交易所理應細d d
機構陸逐參與幣市係佢最大增長力

我未見過DPO
咁撚誇張
PLTR 都冇咁痴線

冷靜d
CEO持股集中係Class B
Class A用得DPO上市預左套現同埋比市場買 佢呢度講7成應該係佢7成ge Class A je

CFO仲揸住好多期權ar

係咪put

唔單係ceo， cfo
董事、職員、機構都大手出貨
似足cap水走人

如果佢地全部唔沽貨會點

CEO賺夠 所以沽返D出去比大家賺下

珍良心商人

Scam！bitconnect

冇成交邊有人/機構入場玩

格蛇

如果幣市係得依間交易所既話 咪好似你咁講 同埋岩岩睇條片有人介紹依間野收費係極貴 相信新用戶有得揀都唔會揀佢

所以星期一革sir係唔係準備大手入貨？
已經放哂其他股準備跟

我睇左
Total 3千幾萬股
但係太癲，我唔知Spotify 係咪都係咁
但我見佢好幾個股東同董事係直頭100%沽出
真係blacklist，起碼打7折

SS to the moon 💎✋🏻🚀🌕

有個問題想請教大家
其實係咪無可能幫到coinbase估價
因為等於你估緊bitcoin個價

但佢唔係主要收trading fee？
咁如果用用戶增長數去估價可唔可行？

其實契媽講咁耐顛覆性科技，又電子銀包又基因科技，其實blockchain咪仲顛覆，全世界都諗緊點應用

7月都唔係升級2.0
係EIP 1559喎

scam 嚟
中央 server + database 咪得

所以散戶唔鍾意佢
甚至好多人會去玩槓桿合約

但係加密貨幣而家淨係做到投資產品 做唔到實際交易

長遠睇好crypto 但唔睇好 Coinbase

點解呢

十個炒幣可能得一個認同最初decentralization 嘅理念
純粹個賭場覺得有利可圖

自己 google luna

未
但佢分析後睇好

而家blockchain已經牽涉緊唔少科技相關嘅產業，未來只會越嚟越多，例如ETH

CRYPTO IS A SCAM

唔夠Binance 嗰啲打，同埋唔夠多innovative product

Tradeoff
太多innovative product就好難過到監管
而家binance一直都係灰色地帶 美國中國都成日有傳會查佢
Coin ge定位係最合規格ge交易所 上埋市後更加確定地位

呢樣先係coinbase 優點
咩coin都出100倍合約 仲要冇監管
自己做埋莊家 有能力睇下對方order
基本上要做你好輕鬆 今日有90億美金比人強平倉
邊個dump 落黎自己諗

機構同上市公司要投資一定會去番合法的地方
目前coinbase 合法性係優勢

所以Binance 就係做ICO。
掉返轉講最合規等於最慢，Crypto 生態未來可能好唔同，可能競爭力會冇咁高

其實就係用今日嘅視角去睇未來
我哋覺得合規好係因為我哋將crypto 視為同普通commodity一樣嘅資產
而唔係關注佢嘅特性同可能嘅發展方向/ disruption

咁事實啲coin 都係用黎炒
放係mainnet 果啲app user有1000已經好多
你諗下dogecoin 完全冇usecase 得隻狗都27B
股票黎講都算係mid cap
17年夠話啲coin 未來點點點
最尾全部冧90%
啲庄家炒番起咪有用囉

cls 你知唔知 uniswap 交易量有幾多

Binance 夠多啦 又點
左手交右手
Okex 都多架

呢個角度睇coinbase的確落後
佢交易量都唔係第一 甚至都唔係最好賺
有d平台自己出平台幣 又做槓桿合約market maker成日weekend夾倉真係暴利

我明
真正成功嘅case可能萬中無一，其他都係資本遊戲玩音樂椅割韭菜
尤其早期冇監管有冇門檻，又有好多人想炒幣搵快錢
但依個唔係crypto／blockchain嘅極限，就好似以前互聯網都係好大泡沫咁

革sir

唔排除啲去中心化交易所真係有用
Kybernetwork果啲
但係唔覺會上到大枱
Ethereum 已經係做得最好

On9

如果唔delay成功升級會令eth爆升

革蛇 最近生活如何

請教 ETH 7月升級之後 實際應用會有咩進步

跌兩日炒底